覺唔覺得擺野食上keyboard好撚mk?

屌你，嗰個我阿哥黎㗎

我係你阿哥fans黎

慘得過你個attention seeker

what do u want?

擺上keyboard嗰個唔撚係？

認真？😂

唔放上keyboard 點食？你覺得自己好風趣？